今晚啲垃圾親戚嚟食飯，應該點做

全部嚟呃飲呃食，利是比得雞水咁，送的大陸垃圾餅，應該點做

收埋部PS4先

打包d 值錢嘢
揹包出街hea

唔鬼理佢哋

報定驚先

正有此意

冇ps4